有咩人周身刀張張利?

陳奐仁
-新加坡國立大學經濟系畢業
-識國話、英語、日語、廣東話、少量福建話、少量海南話
-七級鋼琴，結他
-作曲, 填詞, 唱片監制, 混音, 歌手，歌唱評判
-滑板，學校游泳隊和欖球隊
-當兵時入拆彈組
-演員

鄧梓峰
-美國波士頓大學會計系
-識廣東話、英文、德文(夠去德國住)和法文(夠去旅行)
-曾任皇家香港軍團軍人(中尉)
-識揸小型飛機
-曾任加拿大中文電視台擔任新聞主播
-司儀，節目主持，演員，DJ
-高爾夫球，潛水，劍擊
-結他，bass, 大提琴
-搞教育中心
-收藏皮褸，bass, 紅酒，畫
-拍迪士尼卡通片

黃錦燊
-演員
-美國加洲大學藥劑博士，藥劑師
-英國倫敦大學法學學士，律師
-商人

李家鼎
-演員
-馬術，曾參與多個國際賽，包括「IBG國際商務馬術賽」及「FEI國際馬聯馬術障礙賽」等大賽，並奪冠而回，一生奪得超過二百個獎項
-馬術指導，教練
-武術指導
-烹飪

James Blunt
-布里斯托大學社會學學士
-歌手，唱片監制
-結他，鋼琴，小提琴
-直升機師，有私人飛行執照
-電單車
-當兵時任偵查官(中尉)
-滑雪，阿爾卑斯山滑雪隊隊長
-馬術，Household Cavalry 騎兵團

頂爺原來拎過咁多獎

達文西

千雪BB

Natalie Portman

邊個夠佢玩

食屎陳奐仁

林志穎都無

自己好撚廢

米津玄師

呢個最勁

馮盈盈 麥明詩

洗唔洗讓ac名比你

點解鼎爺咁勁 佢兩個仔

李奧納多·達文西，又譯達芬奇，全名李奧納多·迪·瑟皮耶羅·達文西，是義大利文藝復興時期的一個博學者：在繪畫、音樂、建築、數學、幾何學、解剖學、生理學、動物學、植物學、天文學、氣象學、地質學、地理學、物理學、光學、力學、發明、土木工程等領域都有顯著的成就。

懷疑係外星人黎

我

當年佢都係比人當係痴線佬,同今日既我一樣

ok

原來巴斯光年咁勁

顏射你咪避

屌

陳奐仁識拆彈

Rap住黎拆

elou musk?

拍迪士尼卡通片

TVB真係浪費人才

坤哥
歌影視都頂級

幹嗎要後悔
yeah yeah

好憎睇呢d post

-歌手
-演員
-賽車，珠海平坐車隊的賽車手，珠海平坐賽車運動諮詢有限公司
-攝影，上海絕色攝影館攝影師及藝術顧問
-商人，英威康科技股份有限公司董事，愛碧麗生物科技公司老闆，投資環保建材木地板-禾仲國際實業有限公司
-潛水，水上摩托車、機械帆船，有遊艇執照
-射擊野戰，當過兵

其實每日善用時間，會識好多野

墨子

中國耶穌，兼愛非攻
社團大佬，統領墨者
科學家，研究光學力學

正義軍火商
理論家
時代KOL，時人不信楊朱便屬墨翟

acapella btepchskjuwjjfhfhjj

Crazy Steve

樣樣都咁廢叫張張利

運動果d非專業無贏比賽頂多叫識

律師+藥劑師

周都督

武藏坊弁慶

雲加

鼎爺好堅

好似仲要天生高大+壯健

yo~yo~yo
check it~check it~~

沾麵達人呢

巴斯仲有咩筆跡分析

剪緊線時rap特別有意境